見倒唔少連登仔話自己身邊識唔少人偷食，所以將細so偷食呢個行為合理化就想笑

一話細so就係企道德高地

偷食就梗係唔岩。
但係咪要炒